
                      No la volvería a ver. Partiendo de la base de que odio los musicales, esta película, no hace que me interese en ellos empleando la misma canción monótona continuamente, que, al final solo consigue que quiera que me arranquen los oídos. ¿La historia?, una historia de amor que te muestra que no todo siempre sale como uno espera, que no todo en el amor son cuentos de hadas, y que en ocasiones hay que tomar decisiones que hacen que acabéis tomando caminos por separado a pesar del amor que se sienta. Un buen mensaje, transmitido de una forma aburrida y simple.
        
            